whatsapp又死？

send唔到stickers

send唔到sticker屌

係成日都係咁

我要send pepe呀

執柒左佢啦wtsapp

好似send信息畀人 人地都收唔到 單剔
要入App先睇到新message

tg 好用好多

新野？

係依家壞壞地先咁

即係唔識push 要client request 先識

貼圖send不出

唔怪得今日收唔到messages啦

....... 玩爛左

屌 又死

Diu na sing
又死

我玩唔到pepe呀

X2